冬天隻腳勁多汗

好臭

我好想奶

黑絲淫腳

俾mark豬奶

okok

比你燈走咗

我對佢唔住 唯有以身相許

我都係 行山之後

你四季都臭

sorry lor

Gay

幾耐冇洗腳

你唔愛我喇

我覺得係真

想lam

四季都好大汗，勁臭

我係巴

照殺

臭死你